盂蘭の異靈日狗 (求意見)

盂蘭の異靈日狗
原歌：前程錦繡
改編：異靈日狗

街坊：(尾段)
盂蘭節 氣魄更壯 盂蘭勝會 心中不必驚慌
知道今晚周街黑衣新的希望
互助互勵又互勉 那怕去面對暴力警方
自問未絕望 盡力法事幹
淚下抹乾 敢抵抗今晚 請犬食餅乾

盂蘭節 氣魄更壯 盂蘭勝會 心中不必驚慌
知道今晚周街黑衣新的希望
互助互勵又互勉 那怕去面對暴力警方
自問未絕望 盡力法事幹
淚下抹乾 敢抵抗暴政 請狗食餅乾

少少衣紙等於激勵 加啲激光先夠味
藉著念力 賜我霸氣
使我步步前望
_________________________________
警犬：
盂蘭節 警犬出征 盂蘭勝會 警犬不必囉唆
知道今晚街衣一燒冇哂威望

落閘放狗又放煙 那怕挑機陰間那方
錢程靠ot 唔係靠父幹
淚彈射光 怕抵抗激光 龜番入狗屋

小小激光等於武力 縮番狗屋先夠做
藉著化武 恃我稚氣 總要拎個尾彩

盂蘭節 警犬出征 盂蘭勝會 警犬不必驚慌
知道周街黑衣今晚又要孭鑊

扯衫扯褲又胸襲 男警賤到圍捕女方
前場用盡力 番歸無力幹
警婦寂寞 當警犬ot 一於3個P

燒燒衣紙等於激勵 帶番頂帽先出征
藉著毅進 恃我警婦 使我步步高昇
(藉著毅力 恃我勇氣 一起守護香港)

燒燒衣紙等於激勵 帶番頂帽先出征
藉著毅進 恃我武力 今晚扑你最爽
(藉著勇武 以我性命 一起拯救香港)

Cls

為左首歌 開左個ac
頭兩段冇咩點改
主要係中段改左d貼地嘅內容
第一次post歌 希望大家比d意見
雖然我係p牌 新ac
但都希望大家耐心睇下d詞

自推